記住 核彈都唔割啊。咁多位

佢地新中聯辦上任兩日就分化偽黃 又影相
同將721 事件 本未倒置
大家真係要留意風向同自我思考多d

記住已經有好多手足出左事同要坐牢

成個連登俾人洗到冇哂行動post
希望咁多位堅持落去

大家下星期記得出黎遊行阿